其實係咪好on9?

一直識個女仔十幾年 斷斷續續咁聯絡
由小學到依家20幾歲 都好難鐘意其他人 十幾年黎 仲算唔同中學 但都係對佢念念不忘
一路都好似只係我揾佢only但有時我都唔識分係咪hea覆
有時又會幾多野講 但會feel 到fd zone 左 個陣佢又會講下佢bf d 野，所以早幾年都諗住算數 但呢1,2 年又撞番佢 無意中知道佢地散左 令到我又再囉囉攣 其實我係咪太on9 ?
一直執著係到？ 希望巴絲屌醒我

on9

巴打同我一樣咁on9

你又點解咁on9

人地無男朋友就出手啦

比人friendzone左派左卡咪死心囉

好過而家成個懷春少女咁唔知做乜鳩

唔知點解對其他人真係投入唔到感情
淨係想同佢一齊

10幾年都未出手 你估你拍戲咩
條女唔會第二朝起身倒追你架

你真係愛佢覺得自己俾到幸福佢更加應該出手

就係唔想面對個現實 其實唔多唔小都feel到佢對我無feel但又唔想承認 有d空間比自己ff下唉 一路都唔醒

呢樣我都清楚 我又唔係因為怕柒係最驚唔得之後點

巴打

趁情人節約佢出黎食過糖水又好飲杯野又好

咪當俾個機會自己囉

錯失左就無得翻轉頭架啦

唔得之後咪死心囉

驚乜柒？

就係驚唔得之後又會ff自己有咩唔夠好 去改變自己 因為咁多年 一路無信心去追 一路覺得自己唔夠資格 一路改善自己 以前成績差就努力讀書 以前好怕羞 依家就大膽好多 講野以前唔叻 以家講野又ok 我驚衰左之後又會ff自己有咩問題

gogogo啦，試過先心息嘛

如果愛佢係俾動力自己改善咁更加應該去馬

連收卡都唔驚呢個世上仲有咩難到你？

試下啦 唔試過點知

仲有樣野係 雖然識左耐 但又唔係真係咁熟
我諗會唔會熟d先好 因為依家如果佢係無好感情況下面 衰左一次就無得返轉頭 其實係咪同佢再熟d 知道佢對我有好感先去馬

唔想為試而試 唔想做炮灰 做左炮灰返唔到轉頭 但又唔知做乜加大成功機會
一諗到呢到 又覺得自己無資格 唔夠班

我明 我真係明
我收左朋友卡個心都死唔到

去馬唔等於立即表白丫

你點都輕輕做啲野等佢知你對佢有好感

之後有咩策略都係之後嘅事

呢d.有做啊 但因為佢就幾social我驚佢覺得我做只係朋友做既野

你識左幾耐